女友逼我打芒享，點算好？

我淨係鐘意玩PC蹅

渣ga

答佢唔識用手制

其實盲亨W來緊出PC版

係咪佢聲東擊西呀
其實佢叫你打芒享斬龍，佢就係第二到打其他野呀。